譚德塞那日不要臉，將諸國欺騙

「湖北冇爆發疫症」 欺己欺人靠老點
然後浙江 上海 相繼爆肺炎 後來圍堵武漢截蔓延

譚德塞繼續不要臉 聲稱冇風險
任支那肺病傳遍多國 收強國捐獻
直到美非 亞歐都惹上肺炎 防炎時機早已不見

咩歌

郭富弱的城

十七歲

（好似係）

有聲

欺己欺人太陰險？

任支那肺病傳遍多國
黃字唔係咁啱音

有無巴絲作埋落去

傳遍宇宙會唔會好啲？

搵我？

不愧係專業的非洲菜